貨機機師同民航機師待遇上有咩分別？

行外人

想知道以前民航機師待遇福利係唔係好好多

少了飛G服務？

冇人serve, 要食咩飲咩自己焗，其他應該冇分別

貨機較穩定 而家咁既時勢747機頭都仲有工返

要通頂

其實點樣考做貨機 唔做人機？

公司話事

同一個training plan?

完cadetship 返黎公司揀 唔洗特登考

我記得以前貨機都有crew跟，一個半個。

睇Captain Joe ig
CargoLux飛香港好似係住西九Ritz Carlton